日本歌手走入巨型透明球唱歌唱唱下碌到出海

日本組合水曜日Campanella（Wednesday Campanella）25歲女主音KOM_I出席沖繩海邊舉行嘅音樂節，擔任演出嘉賓

KOM_I走入巨型透明球體碌來碌去獻唱

從台上碌到落與觀眾打成一片

點知......

個波碌左出海

要由多名救生員上前營救

最後要救援隊出動埋水上電單車

場面非常驚險

（個波就來飄到連個鏡頭都影唔到 ）

現場歌迷不斷舉機及傳來笑聲

柒到無眼睇

笑到gapgap聲

星途 完

媽 好柒啊

我笑到眼水都出埋

Youtube搵唔到片 不過見到佢成日玩波

有冇片 笑死

同關家姐好似有得揮

hey! 起碼佢咁樣可以上到唔少地方的報紙

啲歌迷真係唔話得
一定憎佢好耐

如果唔理繼續唱 好似The Legend of 1900咁 成件事就會唔同哂

佢啲歌幾過癮

笑撚到仆街

星期三

好好笑

大聲笑出黎

冇片睇都聽到恥笑聲

一睇標題就知係佢

之後會唔會出翻隻歌講今次件事

個波如果入水既咪隨時

無臨尾點樣碌出去個下

On9日本人

揚威海外

人地日本好紅嫁

屌你真係想做桃太郎咩

呢到係公海
唔可以亂來架
只有呢隻船所註冊既國家
先至可以拉我架炸

佢係波入面比人撚一定勁無奈

屌你老味桃太郎

好歡樂

女 ?
男扮女定真係女人

紅到d粉絲碌佢落海

真係柒到出公海

但要keep住扮冇野

點會完 成件事勁夾佢

仲要Live

笑死 真係好柒

笑到好仆街

有創意

有係香港碌過，真心佢既演出好好睇

等睇碌出海gif key尼馬上去

可以唱返句 我漂向北方～

有聽開 本身都癲癲喪喪有咩所謂

屌睇標題已經笑緊

冇片？

真係會死人

睇完條片，覺得佢應該預左

你唔講我仲以為係男人黎

上面果啲話佢柒，用正常歌手講就係，但 komi 個人、性格、形象、曲風都好襯件事，可能啟發埋製作人遲啲有類似 mv

屌你賤撚到

呢個年代 有呢d事先紅

敷梗面膜笑到成塊歪咗

上年應該推佢去維港
認真佢演出好吸引

屌笑撚笑

都係表達唔到笑到我個口有幾大

落到水仲拎住支咪唱 好敬業

發覺日本藝人真係好娛樂世人

下海了

有時勁索 有時勁醜樣 好矛盾
一休入面靚到仆街 但平時就

邊啲仆街推佢落海

睇完片唔覺有咩咁柒
條女仲係海中心同人講多謝
班歌迷不知幾HIGH

完？
你明唔明依家個社會係咩玩法
就係咁樣碌一碌個星途先岩岩開始呀

入黎睇到個開頭已經覺得柒到無地自用
要禁返出去平伏下心情先再禁入黎睇

以前靚啲

其實由救生員轉艇搞左咁耐就知好撚危險
爭少少出大事

唱k小魚仙？

可以變搞笑藝人

髮型 妝 衫影響
依家個頭鳩剪 啲衫似徐酷刑

有冇片, 想睇 thanks

成件事同佢個人style幾match

25歲仲有排玩

#23

關菊英：係咪特登架

敷緊mask 笑到mask都移位

睇字都覺得好好笑

之前clockenflap睇過

佢啲live好帶動人心

係咪公海?
已經係公海啦!

其實好撚危險
佢自己出唔番黎，如果個波入水佢就死9硬

幾high咁喎

喂屌你老味 快啲嚟救我

喂 揾人落嚟幫拖先

最後仲講 byebye

睇佢啲片本身就癲癲地，成件事好夾

雖然都幾危險

上年後香港表演，直接走入人群
爬上無扶手A字鐵梯，企係頂唱左幾首
食蕉即刻起人牆

佢每次表演本身就係咁放

呢啲癲妹好正

唔救佢可唔可以環遊世界

下，點落阿?

有時日本人玩野都好齊心

咁有noise又有氣氛，點解會有人以為係柒野

如果死左就話啫，佢依家上番黎大把節目等住訪問佢

屌
笑左

勁好玩

屌濕撚曬
唉 唔能驚

成件事好歡樂

屌你柒到喊

咁樣宣傳效果不知幾好

第一幅以為個髮型咁痴線

最後會漂左去邊

話佢夾定我都信

睇圖已經笑到仆街
痴撚線

唔係live咩 點解仲未有片影住佢出海?

佢真係好正

如果係2個人係波入面衝左出公海，跟住殺左人，咁樣點先拉到人

萬一入水咪浸撚死

到咗公海未？

睇個波既註冊地 好似係

成個景無左啲救援人員其實都幾靚，可以做wallpaper

好想睇片

邊條廢柴諗到個咁既環節

巴拿馬總統
同我都算係有啲交情架

好好笑, 但又同時覺得好正
如果繼續keep住唱之後慢慢飄走都幾型

有冇片

明明係Asia tour

成班仆街夾手夾腳Dum佢落海

笑到崩潰

玩完（25歲）

應該唔會，佢一向玩另類

收皮啦傻閪

飄到咁撚遠 柒到冇朋友

笑撚死

lm待笑

起碼多左人識佢

笑死

一休さん勁似靚版陳文媛 其他唔知做乜鳩

黎緊1年應該會好紅

其實成班Hater扮Fans推佢出公海好耐～

音樂節應該有好多唔同歌手嘅fans，佢係咪得罪咗是但一邊嘅人

想睇片

AV又有新題材

條女真係好可愛

上年嚟過香港
仲要喺維港隔離

一路諗緊啲人有冇偷雞揸下

件事除左救援人員都好enjoy

唔明柒係邊

笑死人

笑到痴左線

擺明d fans知佢玩得就直頭掉佢出公海 等佢名正言順扮桃太郎

傳聞佢仲飄緊 已經到左印度洋

成班人望住佢飄走 諗起班警察揮住手同周星馳講拜拜個GIF

呢d波唔係可以響入面打開既咩，佢唔想濕先唔出黎姐下話

表演一部份 呢隊野係咁

真係笑撚死

絕對冇 呢個我敢睇

支咪咁遠仲收唔收到音

LE家都唔錯呀, 成班人追住一個女神
FF吓就會覺得靚

真心笑咗

Clockenflap 睇過 其實幾正

歌手 -----> 諧星

會唔會反而係開始？

乜都話人柒 兒登仔真係

連人地邊個都唔撚識就話人地星途玩完，正宗井底懵撚蛙

咁耐都冇片？

好正

舊年clockenflap 現場睇個氣氛好正

當紅女星下海

多人識

Cls

佢拎住枝mic 有無叫到救命?

屌你老母我係醫院笑到出聲

好可愛

支咪收得幾好喎

超正
由路過變fans

嘩海底奇兵

FANS同佢有愁

痴撚線

冇片

komi 仲有無喺街唱歌
好正

如果萬一救唔返
邊個要負責?
未出公海就殺人

片有一條...

唔信你行出窗口望下
睇下望唔望到大嶼山?

玩撚完，笑到gapgao聲，越碌越遠

笑撚到我眼水都標埋出黎😹😹😹😹

唉唔撚驚

淘汰郎
只能說我輸了

唱到下海

轉諧星

其實又唔係話好柒姐

佢d歌迷推佢出去

幫我拎住部電話先

lm

佢d 歌好撚過癮

估唔到komi竟然係靠呢單新聞係外國紅

走去搵左幾首歌聽
啲歌又唔錯喎

峰我都搵咗嚟聽
啲歌真係幾正

成班唔撚識唔該收皮啦，水姐不嬲性格係咁，好撚夾佢

其實我覺得呢件事好襯水曜日

大家都可以聽下佢啲歌，真心幾好

佢喺日本呢幾年紅得好快

真係有料到

其實笑佢柒呢....反而顯得自己柒.....

柒過yumiko 甩褲/ 關家姐領獎

其實又唔洗即刻護主既...
水曜日不嬲賣點係夠獨特, 岩聽就會岩聽, 唔會特登改風格唔會在意其他人點睇

是故意吧

好撚痴線

笑死我

呢單碌出海都好啱佢特質啦~~不嬲走獨特路線~

曲線加hitrate

屌 笑到gapgap聲

咁多人係現場拍片都冇落海個下

佢啲fans推完佢落海好似仲開心
笑到我

上年係香港都有玩呢個波

不過要單咁嘅新聞先令到香港人識水曜日
証明香港真係文化沙漠

clockenflap請水曜日己經好識貨
水曜日好少出國表演

條片拍得好靚
首歌好收月型

係咪要識曬全球音樂人先唔文化沙漠？

全世界既文化 都要識哂
識小一個都唔撚得 唔可以參與討論

講兩句唔岩 就話咩香港文化沙漠
屌你老母都戇撚鳩

老馮識你老母閪咩
唔識咪一齊傾下講下囉
大家傾下又話鳩其他人唔撚識

你地咁撚巴閉 唔使係到討論啦
係你地自已fans group講得啦
入來講乜撚野姐

戇閪鳩

三年前已經識啦，聽隊嘢唔通要遊街示威講畀人知咩
咁都有得攞優越感